操你媽的怎麼塞北味今天的肉夾饃沒有買一送一

Subway?

操你媽的不會買老衲狗肉夾饃嗎,買老衲狗肉夾饃就買一送一了